====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » Agir sur le réel tout en donnant une impulsion à « l ' élite perdue » , cette génération d ' architectes , paysagistes et urbanistes frustrée par les cadres actuels d ' action , en quête de sens et désireuse d ' expérimentation , est pour Patrick Bouchain le moyen d ' enclencher des démarches innovantes .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ perdre, frustrer ]
appreciatif :: 2 :: [ perdre, frustrer ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ perdre, frustrer ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ perdre, frustrer ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ perdre, frustrer ]
appreciatif :: 2 :: [ perdre, frustrer ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ perdre, frustrer ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ perdre, frustrer ]
Total feature counts: 8

